黐孖筋，我屋企人竟然話爆許志安同黃心穎料嘅人係仆街

佢話爆咗出嚟會影響兩個家庭，又搞到兩個人都無前途，我心諗佢地唔係架車到搞得咁光明正大咪得囉

呢d咪係中國人，表面太平，冠冕堂皇就ok，邊個拆穿西洋鏡，講出真相就屌邊個

典型廢中廢老思想

咁一大堆關公抽水賣廣告仆唔仆街先？

啲廢中廢老成日又講下得正企得正怕乜人xxxx??

爆出黎,袋十幾個